蕭若元：拜登一定贏 拜登一定贏 佢一定做總統- 我有乜能力改變世界發生的大事

由10:30開始

仲唔肯相信自己的獨有的能力

最後

燈完之後

美國最高法院：Donald Trump 敗訴

Joe Biden 合法為美利堅合眾國總統

燒山使乜咁認真對待班連燈仔

如果trump反cup到就好笑

連燈仔使乜咁認真對待燒山

一來連登仔
二來比陶傑串？

林鄭聽日仆街死

重有碌撚

以前都仲可以一笑置之 依家係咪真係嬲嬲地

燒山開技

比人話燈神有乜所謂,咪當宣傳囉,
我就係因為D人話佢燈先開始睇佢

佢要講民主黨一定可以執政呀
拜登行先一步I don’t fucking care

開頭連登仔玩下膠都算，但點知真係有無腦兒登仔信到十足十

燒山分析唔差，但真係好撚小器
到依家仲唔肯原諒陶傑，然後次次都嬲人話佢燈

我聽左佢13年啦！

佢都教主都係小氣
不過教主都爆出嚟
佢收收埋埋

其實佢好多片都只係quote其他source

調番轉扮嬲刷 view數都得
之前話同香港共存亡之後走去台灣
你信佢一成都

Yes Yes! Embrace your power!

嬲咪唔好做囉

人哋去邊人哋有權選擇，就算留係香港又點共存亡？走咗唔代表唔關心香港，當然你可以有權唔聽

嬲好,唔嬲都好.是但啦,我唔知,亦唔想理.你燈得咁多次.不如今次拜登一定贏,燈埋佢

求link

佢係唔開心大選侵輸左

陶傑自己柒左又想拉埋蕭生落水
真係19才子
蕭生都話左好難估佢自己想侵贏者

19才子好明顯估錯晒又唔認

佢重唔明，話你燈，係你真心推論，十論九錯。唔係除口講，

比碌撚串完

點到你唔信呀大佬，寧可信其有呀，聽少佢一個好撚可惜呀而家？

以前一笑置之......?

諗起套動畫涼宮春日

佢唔係燈神 有撚人理佢咩 認左黃之後正式上神位 呢家就發惡 明明最初就係因為燈先開始多人留意

19講左咩? 邊度有得聽番
同埋19都話侵侵95%贏

而家麵仔+燒山同一陣線

嬲豬

贏係指咩先
而家計哂數贏?
定係就職日開始計呀

有班愛侵力真係真心屌燒山老母要佢死全家

佢應該要理性分析，講出侵侵唔可以翻盤呢個結論，再叫連登仔死心

i have a bad feeling about this

連登仔太高估自己，燒山係比濕鳩才子係＂肛門頂＂吋親

好謙虛

唔係真心唔算

連登就係咁 把口係衰d 但唔係有心
希望你地原諒

冇計連登越來越多150隻 腥港波台畜 日日吠
人再好脾氣都會燥

有班真心以為係真..
用個腦諗下就知無可能
咁迷信

之前麵仔+成龍vs燒山
而家燒山都加入埋

?

大家半斤八兩, 打和啦super

其實講真有睇過哂佢d片既人都知佢唔係真係燈
只不過佢真係會做好多預測
而d人會放大佢唔中果d拎黎討論

佢本身已經多view數 ,你最多話有撚連登仔理佢

你太睇得起連登仔，好明顯係教主同才子笑９佢先咁傷心啦

老蕭好多時係推論頭頭是道
但結論講得太武斷.......

有冇巴打可以 統計返老蕭由送中開始的預測, 睇下有幾多係中/燈左

佢真係好激氣
其實洗撚理兒登仔咩

係人都嬲啦 講咁耐
仲要啲人狂屌佢老母

成班波台三毛賤畜專登整壞個風氣
最慘又多ON9柒頭跟
高登最多玩下膠1,2個POST
而家被班波台三毛用黎洗版
同咩手足 咩師一樣道理

係因為佢有時會吹得大，講到自己實啱咁，唔會戴返頭盔，
而且柒咗又會唔認輸，
啲人咪鍾意鞭佢屍睇佢嬲。

我唔知上面有人話佢以前會一笑置之嘅印象係點嚟

曬鳩氣，你話冇燈我就唔撚信架啦，全世界都睇住螞蟻上市，最後一日都要退唔通老母麵係馬雲啊，定係習敗北，好心你就認左自己係燈，少出句聲啦

淨係份心意都夠啦
你估拜燈贏咗佢又好開心咩

老母麵同燒山一齊發功

PA 越黎越難頂

連登廢膠咁撚鍾意玩燈，留返拜年先玩啦

我冇聽，不過尋晚click入光明頂個post睇,
19好似係笑有啲人烏鴉口

睇得出燒山今次真係好傷心

只有能力者老母面可以一戰

玩膠真係適可而止，唔係唔俾
任何事過猶不及，上年抗爭/呢個時期玩更加容易俾五毛利用
蕭生呢件事去到叫人去死好明顯過份左

蕭山都真係幾無奈

準左個啲就話破燈

講唔準就燈神

真係連登仔點都羸

冇
有班兒登仔真係認真屌佢

我有乜能力改變世界發生的大事.....

先燈左自己先 ....

其實佢啲推測唔差，起碼講中民調is fake
同埋trump可以反cup（依家其實唔差太多）
睇過佢分析，錯就錯在佢無計mail in未完同選舉日啲人先嚟寄

佢呢一年VIEW數多過佢之前咁多年加埋

咁你d分析真係唔準丫嘛

計下20年來落左幾多 腥港波畜
100萬人有0.01%人上黎攪事都唔掂

香港人係國際線唔好直接介入美國兩黨之間嘅爭執，現時要著重宣傳中國共產黨、共產主義如何破壞世界普世價值，犯人道罪行，違反人權，先係正道！

唔好去宣洩美國選舉問題，你會間接扁損美國形象，現時要相信美國200年民主體制可以解決問題！

共產黨手段就係想用美國失敗黎宣揚共產

唔好再俾情緒主導你，唔好中共產黨奸計！

重有一點唔知啱唔啱：

要從歷史學習，唔好犯蔣介石同樣錯誤

Trump 勝到 ，燒山我就真服你

蕭山講明你班人低能

終於燈岩

區議會, 台灣大選同國安法佢係中

你講乜9,佢話自己唔會走,轉頭就走咗

燒山

大家抽下水玩下有咩所謂
但有D真心膠當真依家講曬粗口又人身攻擊

勁!自己都燈埋

今日拜咗神未呀兒燈仔？廿二世紀啦，就黎可以移民火星啦
覺得有道理值得聽咪聽囉，雖然未必全部同意，理晒佢準唔準咩

連登仔弱智唔係第一日啦

信埋啲唔科學既野
然後當人甲級戰犯咁屌
係咪痴撚線架

統計學黎嫁

佢估中個啲無人講之嘛
估錯就開post話佢燈
咁咪令人錯覺佢次次燈
之後你呢啲on9仔就出黎話係統計學

咁又點？講咗就一定一世唔可以走？你想佢點同香港共存亡？

一係純分析 唔落判斷

多得依條片，燒生開大火力燈

終於搵到證據拜登要下馬

多謝燒山

唔係我想佢點,係佢想點同香港共存亡,講嗰個係佢,唔係我,
你應該問佢,食言嗰個係佢唔係我

腦燒幾十歲人都唔撚化仲介意呢D

佢洗乜燈神個名上位
差唔多係香港最長壽YouTube節目
燈神只係其中一個賣點而唔係全部

thank you Mr Burn.

多撚餘
平時玩膠就算啦
人地已經咁大方玩埋一份
洗唔撚洗咁講野

嬲撚到

唔識既野唔講咪冇野囉屌你老母
一日到黑係到鳩up

he is talking to us....

屌
咁一定身體健康

問題係比China joe上場真係美國末日
而家唔係情緒帶行先時間

唔使問佢啦，無權要人共存亡，佢走唔走有撚所謂咩

唔會啦 唔會反cup到
4年後推Pompeo去選啦

有幾多真心覺真係信咗燈力呢樣野
只要鳩噏得多，一定有啲嘢講中咗有啲嘢講唔中。

你講乜9,無人要求佢共存亡,係佢自己講留係香港共存亡,
之後就走咗去台灣,咁你想知留係香港共存亡可以點,
你咪問番佢當初既意思係咩

feel到燒山堅嬲

不過班友堅係on9，燈神呢啲當講下笑咪算，講講下變咗真係屌燒山做乜

可能有時你哋真係講得太過份。
貼吓圖玩吓佢都無事。但詛咒嗰啲就唔好啦。

簫山好太貢獻

都話蕭生要好認真咁運用批判思維 先至燈力爆發

燒生好野

19選前改咗口話98%添啦
話2%係怕有人搭沉船吖嘛

尋晚搬咗龍門話未到1月侵未算輸

屌十九

賭波賭馬個個都燈嫁啦
長賭9成輸

19其實好柒

DL 係就SET 時間啦

你咪就係要求佢同你共存亡囉，人哋講你就要求人哋一定要找數
我咪講咗囉就算講咗又點，講咗就唔可以走？

發爛渣

燒山，係真心呀，個心唔真係燈唔到架。

深信聽朝起身會見到侵侵力保賓州，AZ反CUP既畫面。多謝燒山

好心酸

屌你燒山！拜登都燈
燈中成世課你金

一早講撚左上連登勿認真
但似乎好多新會然唔知
最撚好笑係個個認真撚上身屌人老母
大佬呀，2020都仲迷信
人地係做分析，然後佢自己預測炸

你可以睇返隔離po，睇下班on9點屌佢

燒山做得好 繼續燈呀

終於同老母麵坐同一條船

真

佢自己話同香港共存亡,唔係我,
我剩係講佢講過之後食言,
反而係你問番我點留係香港共存亡,
你咪問番佢,
佢當初係想點共存亡佢自己先知,
我剩係知佢連香港都無留到就食言走咗去台灣
我剩係講佢食咗言啲個事實遮
你當食言同食生菜無分別就你既事啦,唔關我事

事真上唔只連登
個個都係咁笑佢燈
由其是呢個大選佢中咗好多枝箭
難免會灰

蕭生心諗：佛都有火

你名都唔改仲柒

19自己都燈撚左
扮智者呀？

算啦燒山
做返自己好過啦

世仇 19係都要拉燒山落水

佢自己先最柒

佢真係傻 個個都想有佢燈力 但佢揀咗正正常常咁分析

一早又唔講

燒山一講完
侵侵即刻出牌

屌，完左場先黎燈有鬼用咩
好似場波足完場雞先黎燈

但要真心分析先燈到呢
佢夠經常祝願中共政權不倒, 今上長命百歲啦.

點解你係都要死都要針住人哋句嘢，係咪佢走咗就代表出賣咗你？都唔明佢大把嘢講錯啦

我係佢 我會搵對家正常分析信咗佢

係咪要日日堅石燒

其實佢嬲係正常 因為選舉果D 事實係佢講十件大約中7件
但佢要自已講自己十件中7件又好似好小學雞咁

等key圖

重洗講，多謝燒山都嚟唔切啦

搵唔返，不過你打佢個名/燒山搵po
你會見到一堆認真撚屌佢老母，死全家，白頭人送黑頭人之類
佢地把閪口真係賤撚到

我好明佢心情。其實日撚日咁對住佢講咪啲無撚聊嘅野，一個認真對待人生嘅人（燒山絕對係）點都會氣餒

佢咁都叫小氣？已經盡量好配合同大家玩。

不過一個認真對待人生嘅人就算氣量幾大都好難受得住啲低能白痴無智慧嘅說話。

有冇聽過人講「屌，叫佢收下把口啦」？我真係聽過，而且唔止一兩個咁講。

THX

嬲到震

真係得嘅最開心唔係trump，係燒山，佢終於證實自己無敵嘅力量。

結果如果侵成功翻盤，咁燒山就係可以claim自己做燈神
真係求其噏三句都贏

燒山唔好嬲 我G CHI你

唔真心相信係無用嫁

燒山對兒登仔太上心

好奇麵仔+燒山買股票會點

如果佢真係燈死拜登...

聽得出好鬼嬲

好撚嬲 燈神形像太深，講咩都死

好心佢分析完，完場前燈一燈對家咪無人屌佢